豬咀兩邊可唔可以封一邊, 只放一塊2097?

有無配件可以封一邊?

紅毛泥